請好好珍惜仲可以同你一齊9 up嘅朋友

人生在世，無幾何

有朋友一齊講下鳩野真係好爽